最近真係要約下藍屍親朋戚友食下飯

食食下飯唔小心用AA膠貼左啲貼紙呀文宣呀落件衫度
又或者唔小心塞左支旗落佢地個袋度
咁佢地咪可以體驗下黑警

鬥藍咪得

睇左塞支旗落佢地下體

最緊要問下佢有無bno，之後篤定灰